咪撚再鳩up

快d比時間表

幾時出老解？
幾時坦克碌豬？
幾時封「連登網」？
幾時封TG？
幾時戒嚴？
幾時宵禁？
幾時出動武警？

講咁耐，好悶呀